得返$17 點捱到5月?

六合彩

咪再用我老4個名我dllm

使唔使巴區接濟下你

坐車返日薪工

碎狗$100

今晚買條 6串1單雙

幾錢Q?

叫聲賓爺我俾多$17你

賓狗

你反中坑我畀足$1000你

6串1波膽

賣屎忽

Payme咗500比你^^

Ok
5還ok?

事旦

屌你老母

屌佢老母你要比$250

好波 串爆左牠

食二手飯囉